[乒乓球]集中討論區

見好似未有關於乒乓球嘅集中討論區 希望多個地方比大家 約戰 討論下技術 器材等等

結衣《混雙》 今年上映

徐孝元(韓國削球手)

港隊

大聖-黃鎮廷(現役直拍橫打最強)

歐洲隊

長青樹-瓦爾德內爾(瑞典，史上第一位男子大滿貫，征戰40多年)

波爾(德國名將)

奥恰洛夫(德國新一代)

中國隊
第一代:雙子星時代

劉國樑(中國第一位男子大滿貫，現中國隊總教練)

孔令輝(中國第二位男子大滿貫，現中國女子隊總教練)

第二代:二王一馬時代(互相傷害，最終無一成就大滿貫)

馬琳(08年奧運冠軍，以靈活多變著稱)

大力-王勵勤(世錦賽先生，力量型選手嘅代表)

王皓(三屆奧運亞軍，直拍橫打代表）

第三代:科龍時代

藏獒-張繼科(2012年奧運冠軍，最快成就大滿貫嘅選手)

龍隊-馬龍(2016年奧運冠軍，全滿貫，現男隊隊長)

亞洲

水谷隼(日本第一人)

柳承敏(2004年奧運冠軍，打斷中國隊單打衛冕冠軍)

利申:直拍橫打

而家好似冇咩人打直板

傳統直拍打法唔夠橫拍黎反手係致命傷

直拍唯一出路只有直拍橫打，唔係好易比人調動

留名

想搵一位直拍橫打教練 有冇推薦

推

新手買咩拍好？

橫啦

咁不如轉會實際

中小學乒乓波頭三留名
直拍橫打好好控 唔明點解個撚個打橫拍

你打直拍定橫拍?

我都覺橫打易控 不過手拍好撚攰

納米oc新手唔錯

橫拍 我意思係買咩膠 咩牌子既拍好？ 小學聽過話狂飆幾好

你預幾錢

狂飆 新手難d上手 打外國膠易d

LM先

係 打得耐 手指試過起水泡 特別中指